其實點解香港人會覺得自己識兩文三語係一種"優勢"?

英語/華語/廣東話呢D根本就係基本野，唔係咩特別技能
大馬幾乎人人都識講(英+華+馬+廣東話/福建話)，兼且講得好過香港人

香港人以為全世界淨係得自己識講兩文三語好巴閉

無知真係好可怕

其中一項優勢
係識得正確地創作廣東話歌詞

認同樓主，其實歐洲，中東d人普遍都認幾種語言，個程度係可以一般溝通做野，香港仲話國際商港，其實理想係兩文三語，加多兩樣其他國家外語，好似日韓法德咁，識多種外語，了解下其他文化圈幾好，不過香港人就算吧拉，骨子裡仲守舊過大陸，又無知懶多多借口

香港人不嬲井底

香港人最廢 最賤 ok?